男仔想學古琴

想學 但唔飲邊到學好
想問價 課程

我係果度學

學成點?

幾好，彈到秋風詞，陽關三疊

1對1 同小班 會唔會分別好大

想問巴打學緊未 廢事岀新post

想問有冇人喺荃灣間琴川學古琴